男朋友出面有個瞹昧對象。。。

算啦，佢應該同條女扑左

散我又唔想散。。。

請善用起底功能

情侶之間坦誠最重要.Btw你要做好心理準備.

講.一定要講清楚.你太軟弱會俾佢食住.

男人揾女仆野就梗嫁啦
你大婆黎嫁
大方啲啦

講 認真

其實未必係個女仔問題
有機會係你男友放錯signal / 女仔get錯

又或者，根本真係純友誼
（要雙方都係咁諗就難左少少）

趁咩事都未發生
講左會好啲
唔講唔代表大方，只係「扮大方」
點都會有條刺

好言好語咁講
話其實你有少少介意佢同其他女仔咁埋啦
或者輕輕帶過就得

求安慰:我和我的偷食男朋友分開了。

一年俾人帽一次 樓主係咪肥婆嚟？

你咪當係